買的離手 : 武肺第四次爆發每日確診會否過千?

會
唔會

武肺第四次爆發每日確診過千 : 靠曬叫鴨群組

投咗會 又學校又yoga 有機會
希望爆得勁啲 死多d廢老

實唔會

肯定唔會，你想多啦，如果有趨勢係咁上，未到一千之前都會封城，壓落去，林鄭絕對會咁做

佢應該死都唔封，重會送病人去大陸醫

米，公仔麵，午餐肉

上面3樣炒邊隻好？

小朋友先選擇

過千難d

難啲

過咗200再講

會封唔出奇，但比佢壓到0又點，轉頭開關又會來第5波，佢最叻就係自己垃圾要市民埋單，然後自己認叻，所以佢D抗疫真係理鬼佢，中咪中，反正死亡率又唔高

港共冷對武肺第四次爆發, 每日確診過千不是夢, 香港人發夢中

唔會

我對香港人有信心

節節上升, 港共為保經濟, 防疫重差過武肺第3次爆發,
加上市民賴理過武肺第3次爆發

會

我對港共無信心

外國每日幾十宗, 佢地都想

武肺第四次爆發,全滅藍屍廢老

去到每日200就要支那式鎖區，去到300打後直接連家門都不得出入，由政府派人送食物上門，違者法辦，支那就係咁去控制

所以冇可能過千

羅IQ局長話無人手
三萬又有機會OT及搜屋

港豬又再次無危機意識
今時今日係香港, 有什麼不可能